惠康網店仲有有威露士搓手液賣

要加$30揀送貨去屋企
每日限買三件

希望幫到大家

sold out

對不起，您所選的貨品數量暫時未能提供
Btw thz Ching

我有朋友仲落到order

上一秒有 登記完... 無左
btw thx

Sorry,幫唔到大家

你講比我地知都係好心人
多謝你報料呀Ching

Btw...大家要揀送貨服務
自取係無貨嫁

因為我仲㩒到有

我都襟到有
所以我都唔知係咪真係有

推

好似得香港島有貨
大西北㩒親都缺貨

最早15號送貨

冇哂

抗疫保命
推翻暴政

好似係睇地區架

點解無曬消毒d野既

搓手液，可以自已整，唔洗搶

唔一定，可 Alcohol-Free囉，不過要勤些洗手

幫我推
希望多啲人買到

屋企果區冇貨，公司果區有貨，但係送貨時段全部都唔比我選

今朝5點幾落單，6號送貨

之前睇到呢個post即刻去惠康個網買左搓手液，本身應該尋日送貨但冇送到，check番ebanking佢仲未扣信用卡數，係咪其實已經俾佢cut左單....

有冇人近排訂左又成功收到貨？